[開定先］高J TSLA 530苦主區

岩岩盤前高J左 好驚

metoo 535

坐穩，今晚一齊上550

j唔j 好

琴日見過465苦主區
今日就530
聽日應該係600

535 苦主

532 揮手

依家518係咩料

圖

532

516

535

533

開盤前 可以買賣？

利伸：只玩港女

510

507 now

517 屌

未開市就跌錢

日日都開........開到2500

508啦頭先 好刺激

532 瞓一陣先

而家先黎配股

加50億usd股其實好少姐

美股pre-market 4:00-9:30

今日肯定升30蚊

509

511入

其實大家知咩事未，dllm佢配股啊

配股係利空？

I say one two free fall

係啊 長期係好

526

唔係 係發行多D股票
稀釋左原本既股票
所以短期係利空

教主似係用一堆利好消息玩財技

睇路啦

Game over la

好心啦 個個價位一個post
坐一排洗死咩

524 都覺得有啲痛

直插好彩放得切

diu, del apps

先跌咁少 驚閪咩

Del app一年再睇返

跌廿蚊

跌20升200

385 入

我540入

扑暈自己 醒左再睇